{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158102?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 넙빌레하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00チェックイン、11:00チェックアウト時間案内:予約お知らせによると、青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されています。 また、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、この場合は払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%正確ではないことがあり、重複予約が発生することがあります。 この場合、先に決済された予約に優先権があります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 入室できる最大人数を超えた場合は入室できませんが、その場合も払い戻しはできません。 ご利用日当日にご予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、施設の毀損及び紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 客室は禁煙で、売店とコンビニは車で2分または徒歩15分の距離にあります。 駐車は可能で、体験ヨガや電動自転車レンタルサービスをご利用いただけます。 また、ウェディングパッケージを提供し、ハウスウェディングは50人以内のスモールウェディングに適しています。 ケータリングやスナップなど外部業者の利用も可能で、雨天時はカフェ内部で行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されています。また、同性の場合でも未成年者の入室は不可であり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%正確ではないことがあり、重複予約が発生することがあります。この場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室の価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室できる最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室できる最大人数を超えた場合は入室できませんが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご利用日当日にご予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設の毀損や紛失について責任を負いますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、施設の毀損及び紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や直火は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？売店やコンビニはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、売店とコンビニは車で2分または徒歩15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ウェディングパッケージやハウスウェディングの提供はありますか？",
            "answer": "はい、ウェディングパッケージを提供しており、ハウスウェディングは50人以内のスモールウェディングに適しています。"
        },
        {
            "question": "外部業者の利用や雨天時の対応は可能ですか？",
            "answer": "はい、ケータリングやスナップなど外部業者の利用も可能です。また、雨天時はカフェ内部で行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 627
    }
}